由亨特事件發酵 《蘋果日報》關於美國NBC報道假新聞 美國新聞自由的淪陷 〈蕭若元

由亨特事件發酵
《蘋果日報》關於美國NBC報道假新聞
美國新聞自由的淪陷
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-10-30

memehongkong
711K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：